未來一周 盡力而為

民陣搞禮拜日遊行 撞正父親節 同一隻藥食過無用又點會食 唔睇好
不過兄弟爬山各自努力
612都唔係靠民陣
我諗777應該想下禮拜頭硬推, 到時應該冇乜人, 真係唔知點算
不合作運動又冇乜勢
有冇巴絲有同樣擔憂?